Rampage 末日困獸戰 嚴重劇透預告2

已經講晒成套戲點發展 係差個尾

呢套唔緊要啦
都無咩人會特別留意劇情

喱d trailer 真係好撚垃圾，將成部戲濃縮就當係trailer， 同bvs 個條一撚樣，學下mad max d trailer la